其實內向既人 係咪如果唔主動 就一世都冇朋友

自從讀完高中之後，就一個新朋友都冇，唔知係我間u本身都好摺定係我問題，讀左咁耐一個朋友都冇，有幾個人可以講到下野既 但都係一句起兩句止，而且都淨係講下學校野，完全講唔到私人野生活野，都唔可以稱得上為朋友既程度
而且其實周圍同學都唔係點同對方講野，個個各自為政，都唔係點理其他人，雖然我都唔想求其就識個人做朋友 唔想濫交，但都唔係話一個朋友都冇掛
其實係咪生得太柒所以冇人想接近自己？定係一定要好撚外向周圍主動聊人講野先得？我而家先year1，真係諗起未來幾年都要自己一個獨來獨往咁讀完佢真係可怕
有冇人都係差唔多情況可以互相交流下心得？點解想識個朋友都咁難？係咪一定唔可以內向同被動？定係純粹關外表事？係咪好靚仔既話就算好內向都有人主動要同你做fd子？

唔好嬲 分一分段先

拎下鏡照下自己個樣就知
內向靚仔一樣大把人yo

你唔講野，人地自然睇樣
唔一定係靚仔靚女，順眼/個樣睇落唔串既話其實都會有人聊你

有人聊你，你dead air 又唔聊返人，人地本身想同你傾都變到唔想理你
想要朋友，冇人聊你咪唯有你去聊人
冇人會突然痴實係你身邊

樓主會唔會有咩興趣？參加個啲興趣活動認真係可以識到朋友，又有話題

係嫁咩，乜大學真係會因為你靚仔，就算你好內向好唔鐘意講野 都會有人鍾個頭埋黎？

總有一批人主動一批人被動

點解中學果陣會覺得識朋友咁易
大學真係...... 都係既 如果有人同自己講野都係應該要好friendly咁回應人先易做朋友
所以咪話我呢種性格可能成世都冇朋友，真心覺得好唔鍾意好活躍好踴躍咁同人交流，好想去避免講d無意義既寒暄，淨係想有個人可以直接交到心
我諗我應該成世冇朋友

其實我眼見多數人都唔主動，可能只係唔想對我主動啦，我自己問心想唔想為左識到朋友而迫自己變得主動同多野講，但真係唔想，如果改變自己去遷就既話，咁就唔係做緊真正既自己啦
所以結論，我諗應該未來幾年都唔會有人主動識我，一個人毒到畢業啦

以為自己開po

巴打分享下你既故事？

咁慘？真係完全冇？酒肉朋友都冇？
我覺得我應該都同你差唔多

巴打咩u
利申 yr1 week 11都仲未有朋友 眼見同學系的都有啲2，3個一齊組哂隊上堂食飯

巴打 我都明你感受
我都係內向撚 唔會主動yo人
但好老實 將心比心 大學嘅人太多 你只可以揀嚟識
而選擇嘅標準就一定係睇樣架喇
咁其實只要個樣唔太柒/太閪 一定有人R你講吓嘢
只要你show到friendly嘅一面其實都問題唔大嘅

你有冇玩ocamp果啲？多數啲人都係喺ocamp識返嚟

其實就算有人陪你傾下計，唔代表係朋友，可能只係一個傾到計，可以消磨時間既人，真正既朋友係好難搵，外向既都唔一定有，更何況唔敢唔想主動去識人既內向仔

做下兼職 對你既社交技巧好有幫助
我以前中學都係毒撚 上堂俾老師叫讀文章都唔敢大聲讀果D黎
返完兼職之後 因為好多野係工作上既交流
迫住要講多D 特別係繁忙既飲食業

year1真係好易中伏識唔到朋友 我都係year2先識得番啲啲fd

yr2 去到week11都未有朋友

可唔可以講下識既過程? 點解識到?

想唔想識? 同埋會唔會覺得會一個人直到畢業

一樣情況
硬係覺得自己唔識得同人傾計

點解我覺得其他樣靚既人, 但都係冇咩人聊佢地講野既
真心如果一個人真係好內向好難接近既話, 淨係有個靚樣係度 就會有人主動聊?
冇玩ocamp, 唔鐘意去d social既場合, 我都唔係話好想識到成班朋友果種人, 我淨係想識1,2個高質既朋友, 不過我而家連可以講野既人都冇

你絲打? 女仔都會咁?

反而外向嘅人同我講多咗嘢就會熟落咗

我個問題就係冇外向既人主動同我講野

year2好彩reg到啲course都有識既人
跟住吹下水就熟左

係咪你外表有問題 個人好似十日冇沖涼咁污糟或臭
或者你平時既行為有問題?

你絲打? 仆你個街 女仔係易d識到人既,無論對方係男定女

下我覺得男仔先易識人喎
女仔好難埋堆架

其實我都係唔識講野 以前我係嗰種一講野都會比人忽視嗰隻 又唔主動撩人講野 又唔join 活動 其實都識唔到好多人
但我好彩地frd 搭frd咁識到啲有共同興趣&同我相似性格&易相處既人 所以就

紅巴
女仔好易埋堆
毒撚就

我都覺 一黎男仔放得開？二黎感覺有好多話題可以傾 淨係運動 打機 都有排講

又stereotype, 點解男仔就要外向放得開?
點解男仔就要玩運動同打機
咁我呢d又內向又唔運動又唔打機既係咪應該當係女

上到大學就好難搵到交心朋友架喇
所謂嘅朋友都係有機心，有事就話之你
或者可能係我問題啦
永遠都識唔到真朋友

我都內向
又唔覺有咩問題
好可能大學嗰幾年摺啲
但如果主動識堆hi bye fd，老老實實有幾多畢左業仲維繫到？

利申：大學朋友五隻手指數完，畢左業幾年，keep住每個月見嘅只有中學嗰班，一啲都唔覺孤獨

我同你差唔多諗法, 以前班fd其實都係酒肉fd
不過而家連酒肉fd都冇咁解

幫完你你會幫返我都冇咁嬲
當係各取所需
但係幫完你又好似當我係傻仔咁玩就覺得好嬲

我既話 就係覺得自己成日好為人著想, 連好細微好細微既事都會思前想後點做唔會令到人唔開心
但反而d人就冇care過我感受, 我成日執住己所不欲 勿施於人呢8隻字做人, 但邊個會好似我對人咁對返我, 自己太on9, 不過慣撚左改唔到

我家姐。又唔靚又內向
未聽過佢話同朋友出街同食飯

冇朋友 返工返學會同人講野 但唔想同人接觸 會避開人

我讀大學哥幾年都冇咩朋友
成日都自己一個食飯

靚仔先難識朋友呀,普遍男仔見到你個樣都會有戒心,除非你好主動好玩得另計啦

你當你係靚女咩，想人地主動聊你講野

唔好話交唔交朋友丫，你出到黎做野做人都要主動嫁
一句內向就比晒藉口自己被動，出到黎好輸蝕

突破左心理關口，就會發現其實交朋友唔難
做人唔好俾藉口自己

有冇諗過所有交心嘅朋友都係由寒暄開始
你又唔想唔踏出第一步 唔通個天無啦啦跌個知己畀你咩

利申 內向 唔主動同人講野 但都識到真心朋友

興趣唔多，話題好少，傾計轉數又唔夠快，講野又唔幽默，外表普通到不得了 慢慢搞到愈黎愈內向唔去同人講野，驚dead air